你的快樂是否建築在消費上？

買衫買褲買鞋
買錶買金買鑽
買車買樓去旅行

有冇其它嘢令你快樂

算 成日上網買垃圾野 開個下好開心

打飛機 free of charge